滙豐又炒IT 狗

做佢地員工預左

十卜狗無事

加速攬炒 ， 滙豐好波

大公司永遠最仆街

IT撚

Hong Kong No IT

D老屎忽又唔裁
要裁就裁管理層d廢物，又高人工又唔創新。成個銀行老撚套

五仔股價永遠在背後

做IT真係好撚慘

It狗的日常

炒完西安請返

一路炒人都正常，匯豐步向緊衰落

It狗咁高人工做咩
請個後生代替你咪一樣

無記錯都幾好PAY,唔怕之後請唔番

好似有啲IT 百萬年薪。

Software 都要update喇，何況本來就廢既IT狗

有d hsbc contract role都出到80k

it高其他行業人工咁多，可以提早退休

It狗唔岩起香港生存
過主啦

今日個股價

十卜個head count 唔計落IT度

HKNOIT